臥推卡關，求指點迷津

是咁的 小弟做左一年gym
雖然唔係以健力為目標 但都好想三項勁啲
但臥推一直進步得好慢
希望咁多位師兄教下路

Bench: 80kg x 3
Squat: 100kg x 5
Conventional Deadlift: 160kg (Max)

玩推拉腳

或者參考健力 program

卧推個日要做多啲輔助動作

例如close grip bench press
overhead press ,weighted dip

岩岩開始轉左玩推拉腳
練六休一 但總係覺得練胸練得唔夠多 特別係上胸

一日玩incline + shoulder press
一日bench+overhead press
我都係一日6練

一星期

incline 應該玩bar 定啞鈴好啲
以前一路做開高容量都玩啞鈴多

如果要上力，一定係bar
首選

無論shoulder press定overhead

明白了 無知一問 shoulder press 同overhead 有咩分別 唔係都係指bar 推膊咩

dumbbell 一定冇可能推到bar咁重

因為dumbbell 仲要講單手平衡，協調

dumbell 唔係唔玩，只係上力玩多啲bar效果會更好

overhead 隻手要推直晒
詳細google返